有無人知連登一共上上下下有幾多巴絲打

唔計cd rom

少年，你太年輕了

精神

絲打<1000人

你點知

絲打都可能係巴打所進化出來